其實歐國聯同歐國盃嘅意義係咪重複左？

仲要下年同一年搞決賽周，有啲無謂

好似本身定位喺有聯賽計分既friendly match 高friendly 一個檔次

歐國盃參加隊數多啲

德國歷史性輸完6蛋都冇乜野咁
好奇怪
好似仲抵檔次過友誼賽

點會冇乜野
好多新聞報係德國歷史最大敗仗喎

其實個意義係幾好既, 我以香港國家隊為例, 每次友賽你都剩係會見到
關島, 新渣波, 印尼, 唔識打浦塞, 就黎越南同菲律賓都唔彩鳩港隊......
如果有東國聯, 咁香港就會係將國際友賽日變做東國聯賽期,
就算香港隊係底組別, 都可以同其他平時唔肯受約既球隊有機會交手,
只要有機會係低組別突圍, 就有機會係下期升班同更勁既對手對賽,
好似波斯尼亞, 見到佢地係歐國聯升咗上一班, 可以同荷蘭, 意大利等強球隊對賽, 如果平時友賽, 呢兩隊波未必會有興趣同波斯尼亞拍跳

咁撚恥辱都冇乜野, 路維就快比人抄啦

如果有亞國聯
香港咪又係對不丹 馬爾代夫 呢啲
最多馬拉 菲律賓
越南勁太多 唔會同香港同組

開頭我都講得佢個歐國聯係多舊魚, 而家睇會覺得唔錯, 以競賽角度黎講係 OK, 唔好既角度就係歐洲球隊小咗機會同其他洲球隊友賽

首先你要知道呢個傻閪足總約個友賽都懶，有亞國聯嘅變相AFC幫埋足總約隊比賽

Ex柒ly

其實本身係互惠互利嘅比賽
一嚟多啲比賽切磋，試到陣試新人
甚至搵到最好陣容
好過大賽前友誼賽或者攞外圍賽去練
第二係賺錢
不過係個濕鳩疫情搞到一方面唔可以完全開放球場
另一方面球會聯賽賽程迫得好埋
令到球員極疲勞易受傷，又有風險中招

歐國聯即係七人場聯賽
搵人幫你book場踢波
屌你老母咪即係cj 7?
咁搵周偉傑去踢啦

歐國聯一開始個意義就係代替friendly
輸幾多球，邊個囉冠軍根本wfc

你用弱隊諗咪係
強隊專登搵個國際賽期唔抖
飛去同廢隊踢
仲要隨時俾廢隊既人踢傷
成件事好on9
友誼性質又懶係認真
兩頭唔到岸

同level對手點存在飛去同廢隊踢？

冇問題架, 強隊佢地可以派二線球員踢,
好彩既踢起班新秀球員有收鑊, 唔好彩既
輸幾場之後降班同埋國際排名下跌咁解,
整體黎講其實呢個比賽係有佢可取之處

同埋點懶認真？你國家隊都可以犧牲練兵試陣機會揀B隊去踢歐國聯，仲有就係大把球員視踢國家隊係榮耀，冇國族意識嘅香港人識條春？

最大問題當正式賽事
換人名額少咗 仲要撞正武肺
變咗傷兵大爆發

你最多可以話喺呢季嘅特殊情況下係咪可以安排得好啲，但因為今年特殊情況而一下子抹殺Nations League，甚至國際賽嘅存在意義冇意思

事實係足總懶理唔撚約整多個亞國聯綁死佢都好

國際賽週踢兩場歐國聯都正常既
係唔知點解仲要踢多場友賽姐

琴晚啲比賽一啲都唔friendly
土耳其果組不知幾刺激

宜家啲國家隊揀人，可以揀成30人入去，當練兵，試新人試陣乜都好，多場比賽，多啲凝聚，等啲球員對國家隊都多啲歸屬感都係好事

人地未就係話會升班囉